(台測)忍者1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.日本的忍者是一個古老的職業，形成了一門獨特的武術宗派和傳承制度，在古代，他們效命於領主，對付其他藩主，在現代，他們通過修習武術強身健體，行俠仗義，被譽為忍術和武道，而忍者的宗派寶貝是一套「美津之甲」，傳自甲賀忍者，他們修煉的地方則被稱為「道場」。
凱西的爸爸是一個酒鬼，是美國海軍陸戰隊員，駐守於沖繩群島，他的媽媽拋下這個糜爛的家庭和兒子，獨自不知影蹤，而他的父親也自殺了。凱西自小就在日本修習忍術，並且是大師兄。但是他的師弟松阪對其相當不滿，除了在練功時用仇恨的目光盯著他，還經常跑到他的臥室講述凱西的過去那段不堪回首的家庭生活來打擊他。在一場比賽中，松阪使用真武器偷偷替換木質劍，妄圖殺害自己的師兄凱西，被師傅逐出師門..

2.身懷絕技、武功高強的凱西·伯曼（Scott Adkins飾）即將和他最愛的女子奈美子（肘井美佳飾）步入婚姻殿堂，並迎來屬於他們的愛情結晶。某晚，凱西外出購物，而獨自在家的奈美子卻被入侵者殘忍殺害。壓抑不住心底的憤懣與悲傷，凱西放縱怒火的噴薄..

7 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野